Astus ette ulwilt lesk Leno Kuck ja andis ülles et temma mees Mart Kuk on ärra surnud ja neil on olnud lapsed tüttar Marri KadriKai Liso ja Poeg Jaan Kuck ja nende ellaminne on kaks hobbest 50 R kaks härga 53 Rub kolm lehma a 5 Rubla, üks mullikas 5 Rub wiis lammast 5 Rubla kaks sigga 5 Rubla ja naese ütlemisse peale on temmal 15 Rubla wölgo woetud Jakop Liisi käest ja se rahha tulleb sest warrast ärra maksa. 
Nüüd on selle lesk naese ja wöese laste wöölmöndrid ja Käemehhed Jakop Liis ja Mart Liis ja Juhhan Allik nikaua kui se poeg Jaan Kuk mehheks saab; agga kui se poeg ärra surreb ja temmast mitte ei olle selle maja ja made perriad siis jääb se Jani Lell Hans Kuk keige wimaks selle maja ja made perriaks kui temma jouab wötta agga mitte wöraste kätte ei anta mis tunnistab walla wöölmönder Andres Reisenpuck XXX
